/* 「BlackPink Wallpaper App」FeedBack */
"「BlackPink Wallpaper App」FeedBack" = "「BlackPink 壁紙應用」反饋";

/* Can not send email, please check the network or your email setting! */
"Can not send email, please check the network or your email setting!" = "無法發送電子郵件，請檢查網絡或您的電子郵件設置！";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Error */
"Error" = "錯誤";

/* Feedback */
"Feedback" = "反饋";

/* Feedback Sent */
"Feedback Sent" = "反饋已發送";

/* Group */
"Group" = "團體";

/* Liked */
"Liked" = "收藏";

/* No Network */
"No Network" = "沒有網絡";

/* OK */
"OK" = "好的";

/* Photo Library */
"Photo Library" = "圖片庫";

/* please check your connection! */
"please check your connection!" = "請檢查網絡連接!";

/* Please click [Choose Image] to select image first! */
"Please click [Choose Image] to select image first!" = "請首先單擊[選擇圖像]來選擇壁紙！";

/* Please click [Select Category] to select the category of the wallpaper! */
"Please click [Select Category] to select the category of the wallpaper!" = "請單擊[選擇牆紙類別]選擇牆紙的類別！";

/* Please select wallpaper */
"Please select wallpaper" = "請選擇牆紙";

/* Rate Us */
"Rate Us" = "評價我們";

/* Saved Successful! */
"Saved Successful!" = "保存成功!";

/* Send Failed */
"Send Failed" = "發送失敗";

/* Sort by date */
"Sort by date" = "按日期排序";

/* Sort by likes */
"Sort by likes" = "按喜歡排序";

/* Thanks for your feedback, we will consider it carefully and reply to you if needed! */
"Thanks for your feedback, we will consider it carefully and reply to you if needed!" = "感謝您的反饋，我們會認真考慮並在需要時給您答复！";

/* Upload */
"Upload" = "上傳";

/* Upload successful, we will review the quality of the wallpaper and make public ASAP! */
"Upload successful, we will review the quality of the wallpaper and make public ASAP!" = "上傳成功，我們將檢查壁紙的質量並儘快公開!";

/* Uploading */
"Uploading" = "上傳中";

/* Running the application, I agree to the terms of user agreement */
"Running the application, I agree to 「The Terms of User Agreement」" = "運行該應用程序，我同意「用戶協議條款」";

/* Manage */
"Manage" = "管理";

/* Reject */
"Reject" = "拒絕";

/* Approve */
"Approve" = "批准";

/* Selected Items Deleted */
"Selected Items Deleted!" = "所選壁紙已刪除!";

/* Selected Items Approved! */
"Selected Items Approved!" = "所選壁紙已批准!";

/* Please Click [Select] and select items first! */
"Please Click [Select] and select items first!" = "請先單擊[選擇]並選擇壁紙!";

/* Code To Unlock*/
"Code To Unlock" = "解鎖密碼";
